我反對阻你飛

要記住，我們力量的泉源是我們的脆弱，而唔係我們的橫蠻。

這場運動受人尊重是因為我們在困境仍能表達對他人的關懷，而不會以為成個世界要圍著我地轉。

我地同黑警唔同因為我們在憤怒中仍會秉持公義的渴望，我們並不沈溺於復仇的快感。

也不要事事以為檢討策略就於割𥱊，我們比極權統治優越因為我們尊重理性，而且懂得靈活變通。

我們在811 被黑警毒打、老屈。今天好多醫護人員都走出來站在抗爭者的一邊。

所以，不要失去這得來不易的民氣，我懇請大家放棄阻人飛的策略。我覺得昨天已經做得很好，一大班人走出來坐爆機場，但又識得讓條路俾人走。

咁樣先至係力量。

我好支持你。

8.13機場策略